聽日遊行試下新口號？

前事不忘
後事之師

呢個口號呼應大會主題【毋忘初心，五大訴求】

二黎不忘前人烈士用血肉，生命自由各種代價換黎既經驗，例如今次運動提倡既【不分化不割席】【無大台抗爭】【是你教我和平沒用的】【流水式抗爭be water be humble】等等，當初雨革我地比政府拖到鬼捉鬼，起大台嘉年華，和平理性非暴力非粗口，近至我地用陣地戰犧牲極多手足，呢D種種教訓，都係我地應該吸收消化進步。

三黎永遠唔好忘記共產黨既慣招滲透分化再拉一派打一派，遠至當年國共內戰，近至689當年學運支持學生，結果地下黨員，甚至台灣韓國瑜之流等等，今日我地有呢個成就，係因為無大台，各自爬山， 毋忘當初嘅歴史教訓，先可以成長，唔好比子華神講中【 歷史係冇任何嘅教育意義】，求下大家！

ps借朋友ac出，如果覺得膠就拉，有用就幫手嗌，歡迎討論

可以
但句『後事之師』有啲翹口
我會讀左後si si si

Push

可以點改

香港建國 以死相搏